點解777到今日都仲未蒲頭？

其實佢係咪已經著咗草啦？

聽日行會前睇下見唔見佢就知

準備緊被制裁要點搞D資產掛
分分鐘仲有家變

今日冇行會咩？

搞咗幾日喇喎大佬

有出去街站簽國安法

但係 Donald Trump 宣布製裁之後佢一直都冇蒲過頭

哭緊

喊咗幾日㗎喇喎

波叔上星期含淚到今日
終於爆發

佢仲死撐唔係喊